當老貓唔再係財經台開膠post 個市先會有真反彈 (好似係）

老貓食屎啦

豬好多？

吉倉

臭貓

老貓你快D離開財經台

老貓真係好煩
推哂啲舊post上黎

Lm

老貓一跌市就好搶口

今晚夜期升返
全靠老貓推返個啲夜期舊post

老貓有冇諗過入低置區燈下？

因為老貓有物業

樓王你小心佢搞你啲物業

唔怕,我哋四獸係老貓克星

佢依家係跌先出黎

老貓噚晚喺信德中心嘅Starbucks瞓,今朝被我哋四獸集團職員發現

雞先定蛋先

近排好似係跌左先

竟然冇公屋